可唔可以俾多一次機會我？

我知道以前嘅自己太過自私
成日剩係識得諗自己
又無放你喺第一位
明明你係我嘅女朋友嚟
但我都無好好咁照顧你
搞到所有野你都要自己去面對

我仲要成日做埋啲on9野
一次又一次咁傷害你
講埋啲無人會信嘅大話
以前傷過你嘅事
我真係好愧疚

個天明明俾咗同你相遇嘅機會我
但我偏偏無好好去珍惜
搞成咁樣都係自己親手造成

我唔想以後都再見唔返嗰個對住我笑嘅女仔
可唔可以俾個時光機我返到以前
我會打醒以前咁對你嘅自己
我想同你一齊行埋落去
如果嗰時嘅我地無分開
我真係好想同你結婚
到咗呢刻我個人都仲係咁自私
我唔想你同我以外嘅人一齊
我 真係仆街仔嚟

收皮啦垃圾
見到就想嘔

Dllm

我明白 有時候失去左先識珍惜 但冇第二次機會

既然知道自己係咁，比次機放過對方啦

Mtfo la , she deserves better

好希望你係我ex
因為我好希望我ex仲掛住我 / 識後悔
但見到你之前話食煙
就知唔係了

唔可以，收皮啦